# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-12-09 20:14+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2006-01-01 03:34+0800\n"
"Last-Translator: xiaohu <xiaohu417@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../libyzis/buffer.cpp:588
msgid "Failed opening file %1 for reading : %2"
msgstr "不能打开文件%1进行读取: %2"

#: ../libyzis/buffer.cpp:657
msgid "Failed opening file %1 for writing : %2"
msgstr "不能打开文件 %1进行写入: %2"

#: ../libyzis/buffer.cpp:663
msgid "Written %1 bytes to file %2"
msgstr "写 %1 字节到文件 %2"

#: ../libyzis/buffer.cpp:1266
msgid "Recover"
msgstr "修复"

#: ../libyzis/buffer.cpp:1266
msgid ""
"A swap file was found for this file, it was presumably created because your "
"computer or yzis crashed, do you want to start the recovery of this file ?"
msgstr ""
"找到了这个文件的交换文件, 这大概是因为你的计算机或者yzis崩溃而建立的,你想修复"
"这个文件吗?"

#: ../libyzis/internal_options.cpp:133
msgid "File modified"
msgstr "文件修改了"

#: ../libyzis/internal_options.cpp:133
msgid "This file has been modified, do you want to save it ?"
msgstr "这个文件被修改了,你想保存它吗?"

#: ../libyzis/luaengine.cpp:236
#, fuzzy
msgid "Executing function %1"
msgstr "执行"

#: ../libyzis/luaengine.cpp:272
msgid "YLuaEngine::execute function %1"
msgstr ""

#: ../libyzis/luaengine.cpp:284
msgid "Lua error when running file %1:\n"
msgstr "在运行 %1 时Lua错误:\n"

#: ../libyzis/luaengine.cpp:297
msgid "Executing code in lua\n"
msgstr ""

#: ../libyzis/luaengine.cpp:349
msgid "error handling function called from within yzpcall"
msgstr ""

#: ../libyzis/mode_command.cpp:53
msgid "[ Awaiting Command ]"
msgstr "[ 等待命令 ]"

#: ../libyzis/mode_complete.cpp:45
msgid "{ Completion }"
msgstr "{ 完成 }"

#: ../libyzis/mode_complete.cpp:138
msgid "Match %1 of %2"
msgstr ""

#: ../libyzis/mode_complete.cpp:141
msgid "Back at original"
msgstr ""

#: ../libyzis/mode.cpp:158
msgid "[ Introduction ]"
msgstr "[ 介绍 ]"

#: ../libyzis/mode_ex.cpp:103
msgid "[ Ex ]"
msgstr "[ Ex ]"

#: ../libyzis/mode_ex.cpp:469
msgid "Not an editor command: "
msgstr "不是编辑器命令:"

#: ../libyzis/mode_ex.cpp:597 ../libyzis/mode_ex.cpp:611
#: ../libyzis/mode_ex.cpp:616
msgid "One file is modified! Save it first..."
msgstr "一个文件已经修改了!先保存它..."

#: ../libyzis/mode_ex.cpp:706
msgid "No write since last change (add ! to override)"
msgstr ""

#: ../libyzis/mode_ex.cpp:765
#, fuzzy
msgid "Invalid option name : %1"
msgstr "给定的选项无效 :"

#: ../libyzis/mode_ex.cpp:768
#, fuzzy
msgid "Bad value for option given"
msgstr "给定的选项无效"

#: ../libyzis/mode_ex.cpp:828
msgid "Please specify a filename"
msgstr "请指定文件名"

#: ../libyzis/mode_ex.cpp:856
#, fuzzy
msgid "The file %1 could not be found"
msgstr "在标准目录不能找到文件%1"

#: ../libyzis/mode_ex.cpp:1078
msgid "Registers:\n"
msgstr ""

#: ../libyzis/mode_ex.cpp:1207
msgid "Cannot change to specified directory"
msgstr ""

#: ../libyzis/mode_insert.cpp:42
msgid "[ Insert ]"
msgstr "[ 插入 ]"

#: ../libyzis/mode_insert.cpp:348
msgid "[ Replace ]"
msgstr "[ 替换 ]"

#: ../libyzis/mode_search.cpp:42
msgid "[ Search ]"
msgstr "[ 查询 ]"

#: ../libyzis/mode_search.cpp:108
msgid "Pattern not found: "
msgstr ""

#: ../libyzis/mode_search.cpp:183
msgid "[ Search backward ]"
msgstr "[ 向后查找 ]"

#: ../libyzis/mode_visual.cpp:43
msgid "[ Visual ]"
msgstr "[ 可见 ]"

#: ../libyzis/mode_visual.cpp:284
msgid "[ Visual Line ]"
msgstr "[ 可见行 ]"

#: ../libyzis/mode_visual.cpp:309
#, fuzzy
msgid "[ Visual Block ]"
msgstr "[ 可见 ]"

#: ../libyzis/search.cpp:150
msgid "search hit TOP, continuing at BOTTOM"
msgstr "查询到了文件顶部,从尾部继续"

#: ../libyzis/search.cpp:152
msgid "search hit BOTTOM, continuing at TOP"
msgstr "查询到了文件结尾,从开始处继续"

#: ../libyzis/swapfile.cpp:94
msgid ""
"Warning, the swapfile could not be opened maybe due to restrictive "
"permissions."
msgstr "警告,可能由于限制了权限,交换文件不能被打开."

#: ../libyzis/swapfile.cpp:142
msgid ""
"Warning, the swapfile could not be created maybe due to restrictive "
"permissions."
msgstr "警告,可能由于限制了权限,交换文件不能被建立."

#: ../libyzis/swapfile.cpp:185
msgid ""
"The swap file could not be opened, there will be no recovering for this "
"file, you might want to check permissions of files."
msgstr "因为不能打开交换文件,所以这个文件不能被修复,你可能需要检查文件的权限."

#: ../libyzis/tags_interface.cpp:174
#, fuzzy
msgid "File has been modified"
msgstr "文件修改了"

#: ../libyzis/tags_interface.cpp:235
msgid "Unable to find tag file"
msgstr ""

#: ../libyzis/tags_interface.cpp:276
msgid "Could not find next tag"
msgstr ""

#: ../libyzis/tags_interface.cpp:290
msgid "Could not find previous tag"
msgstr ""

#: ../libyzis/tags_interface.cpp:299
msgid "At bottom of tag stack"
msgstr ""

#: ../libyzis/view.cpp:244 ../libyzis/view.cpp:258
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../libyzis/view.cpp:246
msgid "Top"
msgstr ""

#: ../libyzis/view.cpp:249
msgid "Bot"
msgstr "底部"

#: ../libyzis/view.cpp:273
msgid " { Recording }"
msgstr "{ 记录中 }"

#: ../libyzis/view.cpp:614
msgid ""
"To use the Qt printer, you need to have an X11 DISPLAY set and running, you "
"should try pslib in console mode"
msgstr "你需要拥有X11才能使用Qt的painter"

#: ../nyzis/nysession.cpp:228
msgid "(Press any key)"
msgstr "(按任意键)"

#~ msgid "KDE Frontend for the Yzis Editor"
#~ msgstr "Ysiz编辑器的KDE界面"

#~ msgid "Document to open."
#~ msgstr "要打开的文档."

#~ msgid "Execute command passed in argument"
#~ msgstr "执行在参数中传递的命令"

#~ msgid "Kyzis"
#~ msgstr "Kyzis"

#~ msgid "Text font"
#~ msgstr "文本字体"

#~ msgid "Use a transparent background"
#~ msgstr "用透明背景"

#~ msgid "Background color opacity"
#~ msgstr "背景色不透明"

#~ msgid "Min"
#~ msgstr "最小"

#~ msgid "Max"
#~ msgstr "最大"

#~ msgid "Background Color"
#~ msgstr "背景色"

#~ msgid "Foreground Color"
#~ msgstr "前景色"

#~ msgid "Syntax Highlighting"
#~ msgstr "语法高亮"

#~ msgid "Kyzis Part"
#~ msgstr "Kyzis部分"

#~ msgid "Embeddable vi-like editor component"
#~ msgstr "可嵌入的类vi编辑器组件"

#~ msgid "(c)2002-2005 The Kyzis Authors"
#~ msgstr "(c) 2002-2005 Kyzis 作者"

#~ msgid "Kyzis - KDE Frontend for Yzis"
#~ msgstr "Kyzis - Yzis的KDE界面"

#~ msgid "(c) 2003-2005"
#~ msgstr "(c) 2003-2005"

#~ msgid "Initial Author"
#~ msgstr "最初作者"

#~ msgid ""
#~ "_: NAME OF TRANSLATORS\n"
#~ "Your names"
#~ msgstr "吴小虎"

#~ msgid ""
#~ "_: EMAIL OF TRANSLATORS\n"
#~ "Your emails"
#~ msgstr "xiaohu417@gmail.com"

#~ msgid "Text Area Background"
#~ msgstr "文本区域背景"

#~ msgid "Normal text:"
#~ msgstr "一般文字:"

#~ msgid "Selected text:"
#~ msgstr "选择的文字:"

#~ msgid "Current line:"
#~ msgstr "当前行:"

#~ msgid "Bookmark"
#~ msgstr "书签"

#~ msgid "Active Breakpoint"
#~ msgstr "活动断点"

#~ msgid "Reached Breakpoint"
#~ msgstr "延伸的断点"

#~ msgid "Disabled Breakpoint"
#~ msgstr "禁止的断点"

#~ msgid "Additional Elements"
#~ msgstr "附加元素"

#~ msgid "Left border background:"
#~ msgstr "左边界背景:"

#~ msgid "Line numbers:"
#~ msgstr "行号:"

#~ msgid "Bracket highlight:"
#~ msgstr "括号高亮:"

#~ msgid "Word wrap markers:"
#~ msgstr "单词换行标记:"

#~ msgid "Tab markers:"
#~ msgstr "制表符标记:"

#~ msgid "<p>Sets the background color of the editing area.</p>"
#~ msgstr "<p>设置编辑区域的背景色.</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Sets the background color of the selection.</p><p>To set the text "
#~ "color for selected text, use the \"<b>Configure Highlighting</b>\" dialog."
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>设置选择区域的背景色.</p><p>要设置选择文本的颜色,用\"<b>配置高亮</b>"
#~ "\"对话框.<p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Sets the background color of the selected marker type.</p><p><b>Note</"
#~ "b>: The marker color is displayed lightly because of transparency.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>设置选择标记类型的背景色.</p><p><b>注意</b>:因为透明,标记的颜色显示的很"
#~ "淡.</p>"

#~ msgid "<p>Select the marker type you want to change.</p>"
#~ msgstr "</p>选择你想改变的标记类型.</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Sets the background color of the currently active line, which means "
#~ "the line where your cursor is positioned.</p>"
#~ msgstr "<p>设置当前活动行的背景色,就是你的光标所在的那行.<p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>This color will be used to draw the line numbers (if enabled) and the "
#~ "lines in the code-folding pane.</p>"
#~ msgstr "<p>这个颜色将用来显示行号(如果允许)和代码折叠面板中的行.</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Sets the bracket matching color. This means, if you place the cursor e."
#~ "g. at a <b>(</b>, the matching <b>)</b> will be highlighted with this "
#~ "color.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>设置括号匹配颜色.这就是说,如果你将光标移到一个<b>(</b>, 相匹配的<b>)</"
#~ "b>将用这个颜色高亮显示.</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Sets the color of Word Wrap-related markers:</p><dl><dt>Static Word "
#~ "Wrap</dt><dd>A vertical line which shows the column where text is going "
#~ "to be wrapped</dd><dt>Dynamic Word Wrap</dt><dd>An arrow shown to the "
#~ "left of visually-wrapped lines</dd></dl>"
#~ msgstr ""
#~ "</p>设置单词换行相关的标记颜色:</p><dl><dt>静态单词换行</dt><dd>一个垂直线"
#~ "显示在文字被换行的栏</dd><dt>动态单词换行</dt><dd>一个箭头显示在可见换行的"
#~ "行左边</dd></dl>"

#~ msgid "<p>Sets the color of the tabulator marks:</p>"
#~ msgstr "<p>设置制表符标记颜色:</p>"

#~ msgid ""
#~ "This list displays the default styles for the current schema and offers "
#~ "the means to edit them. The style name reflects the current style "
#~ "settings.<p>To edit using the keyboard, press <strong>&lt;SPACE&gt;</"
#~ "strong> and choose a property from the popup menu.<p>To edit the colors, "
#~ "click the colored squares, or select the color to edit from the popup "
#~ "menu.<p>You can unset the Background and Selected Background colors from "
#~ "the popup menu when appropriate."
#~ msgstr ""
#~ "这个列表显示和编辑当前计划的默认风格.风格名称反应了当前的风格设置.<p>要用"
#~ "键盘编辑,按<strong>&lt;SPACE&gt;</strong>,然后从弹出菜单中选择属性.<p>要编"
#~ "辑颜色,点击颜色方块,或者从弹出菜单中选择颜色.<p>你能够在适当的时候从弹出菜"
#~ "单中取消背景和选择的背景色."

#~ msgid "H&ighlight:"
#~ msgstr "高亮(&H):"

#~ msgid ""
#~ "This list displays the contexts of the current syntax highlight mode and "
#~ "offers the means to edit them. The context name reflects the current "
#~ "style settings.<p>To edit using the keyboard, press <strong>&lt;SPACE&gt;"
#~ "</strong> and choose a property from the popup menu.<p>To edit the "
#~ "colors, click the colored squares, or select the color to edit from the "
#~ "popup menu.<p>You can unset the Background and Selected Background colors "
#~ "from the context menu when appropriate."
#~ msgstr ""
#~ "这个列表显示和编辑当前语法高亮模式上下文.上下文名称反应了当前的风格设置."
#~ "<p>要用键盘编辑,按<strong>&lt;SPACE&gt;</strong>,然后从弹出菜单中选择属性."
#~ "<p>要编辑颜色,点击颜色方块,或者从弹出菜单中选择颜色来编辑.<p>你能够在适当"
#~ "的时候从上下文菜单中取消背景和选择的背景色."

#~ msgid "&Schema:"
#~ msgstr "计划(&S):"

#~ msgid "&New..."
#~ msgstr "新建(&N)..."

#~ msgid "Colors"
#~ msgstr "颜色"

#~ msgid "Normal Text Styles"
#~ msgstr "一般文本风格"

#~ msgid "Highlighting Text Styles"
#~ msgstr "高亮文本风格"

#~ msgid "&Default schema for %1:"
#~ msgstr "%1的默认计划(&D)"

#~ msgid "Name for New Schema"
#~ msgstr "新计划名称"

#~ msgid "Name:"
#~ msgstr "名称:"

#~ msgid "New Schema"
#~ msgstr "新计划"

#~ msgid "Context"
#~ msgstr "上下文"

#~ msgid "Normal"
#~ msgstr "一般"

#~ msgid "Selected"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid "Background"
#~ msgstr "背景"

#~ msgid "Background Selected"
#~ msgstr "选择了背景"

#~ msgid "Use Default Style"
#~ msgstr "用默认风格"

#~ msgid "&Bold"
#~ msgstr "粗体(&B)"

#~ msgid "&Italic"
#~ msgstr "斜体(&I)"

#~ msgid "&Underline"
#~ msgstr "下划线(&U)"

#~ msgid "S&trikeout"
#~ msgstr "出局(&t)"

#~ msgid "Normal &Color..."
#~ msgstr "一般颜色(&C)..."

#~ msgid "&Selected Color..."
#~ msgstr "选择的颜色(&S)..."

#~ msgid "&Background Color..."
#~ msgstr "背景色(&B)..."

#~ msgid "S&elected Background Color..."
#~ msgstr "选择背景色(&E)"

#~ msgid "Unset Background Color"
#~ msgstr "取消背景色"

#~ msgid "Unset Selected Background Color"
#~ msgstr "取消选择的背景色"

#~ msgid "Use &Default Style"
#~ msgstr "用默认的风格(&D)"

#~ msgid ""
#~ "\"Use Default Style\" will be automatically unset when you change any "
#~ "style properties."
#~ msgstr "当你改变任何风格属性时,将自动的取消\"用默认风格\"."

#~ msgid "Yzis Styles"
#~ msgstr "Yzis风格"

#~ msgid "Opens recently opened file."
#~ msgstr "打开最近打开的文件."

#~ msgid "Show &Konsole"
#~ msgstr "显示&Konsole"

#~ msgid "&Window"
#~ msgstr "窗口(&W)"

#~ msgid "Terminal"
#~ msgstr "终端"

#~ msgid "No next buffer"
#~ msgstr "没有后面的buffer"

#~ msgid "No previous buffer"
#~ msgstr "没有前面的buffer"

#~ msgid "This option cannot be switched this way, this is a boolean option."
#~ msgstr "这个选项不能被交换,它是一个boolean选项."

#~ msgid "This option is a global option which cannot be changed with setlocal"
#~ msgstr "选项是全局选项,不能用setlocal改变"

#~ msgid "No match"
#~ msgstr "不匹配"

#~ msgid "[No File]"
#~ msgstr "[没有文件]"
